［又free一件］美亞鐵定季尾離開史浩克04

【體育】史浩克04體育總監希度證實，德國中場麥斯美亞完成餘下合約後，將於今夏正式以自由身離隊，估計極可能會轉戰英超繼續發展。

史浩克04體育總監希度（Christian Heidel）周四就22歲中場麥斯美亞（Max Meyer）的前途問題發言：「麥斯美亞今夏肯定會離開史浩克，一切已成定局，己隊沒有向他開出新條件，麥斯也沒有再作商討的意願。」

希度強調史浩克跟美亞這次屬和平分手，雙方關係仍很好：「那是足球轉變的一部分，我們都以非常專業的方式處理事情，直至最後一場比賽，麥斯美亞都會獲得合適的對待。」

美亞跟史洛克的合約將於季後期滿，換言之，該名德國中場季後將會回復自由身，傳媒估計其下站落戶之地將是英超，據知，他是阿仙奴和利物浦的密切留意的收購對象，另一邊廂，拜仁慕尼黑和AC米蘭亦傳是有意羅致他的球會。

史浩克04係咪on9?

錢太多

04青訓真係出好多勁人
可惜管理層ON9

馬迪普
高拿仙歷
哥列斯卡

近2季已經走左呢3件

再之前有紐亞